英國智庫籲倫敦聚焦印太 倡支持香港 加快向BNO持有人提供公民身份

英國富影響力的右翼智庫「政策交流」（Policy Exchange）發表重要報告，提出英國政府脫歐後的政策應聚焦印太地區，投入軍事、財政及外交資源建立主要的民主力量，來對抗中國對世界秩序構成越來越大的影響，並建議採取措施支持香港爭取《中英聯合聲明》所承諾的自治及自由。

報告由加拿大前總理哈珀（Stephen Harper）任主席的「政策交流」印太地區委員會撰寫，獲日本前首相安倍晉三支持，也將獲得澳洲現任總理莫里森（Scott Morrison）支持。報告預期，英國與澳洲、印度、日本、南韓及台灣等盟友，將在佔全球經濟產出近半、超過世界人口一半的印太地區緊密合作。

報告指，英國政府應擴大皇家海軍資產、皇家空軍戰機、陸軍（包括特種部隊）或皇家海軍陸戰隊人員部署，令英軍全年不間斷在印太地區駐軍執行任務及訓練。倫敦市則透過印太投資倡議來提供其金融實力，建立能夠取代中國「一帶一路」倡議的更潔淨方案。報告並建議要制定一項印太跨國投資條約，以保障投資者免受中國歧視性做法所害，允許投資者按照國際法進入仲裁。

香港方面，報告指1984年簽訂的《中英聯合聲明》是已在聯合國登記的國際條約，英國有正當道義及法律義務支持香港根據《中英聯合聲明》獲得自治和自由，英國應設法動員盟友及夥伴，應對北京對香港實施的國安法所帶來的影響，以及把《中英聯合聲明》變成空話的威脅。

報告建議英國就此採取更嚴厲措施，包括加快執行向所有在香港持有英國海外護照（BNO）者提供公民身份的計劃，基於公民社會在港遭破壞而支持在英國內部重建香港公民社會，跟隨美國制裁參與打壓香港人權及民間社會的中國官員，譴責國安法把任何國家公民在任何地方支持香港的行為刑事化，集合國際支持拒絕香港政府任何引渡要求，以及建立國際聯絡小組對中國持續壓迫香港進行多邊及雙邊干預。

英國已經與歐盟達成共識，英國有必要扮演新角色，致力協助印太地區國家對抗北京捍衞民主、開放海域支持自由貿易和互聯網不經審查。今次「政策交流」報告的提議，將令英國成為致力挑戰中國威權主義模式的國家，它提出的印太地區國家簽署一份21世紀新憲章，與英國和美國1941年簽署的《大西洋憲章》類似。

英國《衞報》/「政策交流」報告

Page 39 J咗

Hong Kong

The UK has a legitimate moral and legal obligation to support Hong Kong’s autonomy and freedoms under the 1984 Sino-British Joint Declaration38, an international treaty lodged at the UN. The UK should seek to mobilize alliances and partnerships to deal with the effects of the National Security Law imposed on Hong Kong by Beijing and the risk it poses to the Joint Declaration becoming an empty statement. Stronger measures include:
• Fast-track the Prime Minister’s original idea to offer citizenship to all UK overseas passport holders in Hong Kong;
• Support measures to recreate Hong Kong civil society inside UK, given its destruction inside Hong Kong;
• Follow the US lead in sanctioning PRC officials involved in suppressing Hong Kong rights and civil society;
• Condemn the provisions in the National Security Law that criminalise support for Hong Kong by citizens of any nation, anywhere in the world; and rally international support to reject any extradition demands by the Hong Kong government;
• Build an international contact group that serves as a network for multilateral and bilateral interventions around China’s ongoing aggressions in Hong Kong.

其實真係要

吸納香港資金幫補經濟。好彩英國陰差陽錯脫左歐，仲係歐盟的話，bno九成仲未平到權

//Support measures to recreate Hong Kong civil society inside UK, given its destruction inside Hong Kong;//

呢樣先最好J 唔止俾香港人喺英國定居仲協助喺當地重建返香港嘅公民社會

隔離PO:policy exchange 係支那豬新殖民屯公娜娜
居然夠膽係英國搞香港人社區

英國肯收容你就應該還神
一條街只准有一個香港人住
痴埋一堆係咪想係英國復國
係咪想奪權?
好嬲好嬲

連登仔：唔好建立香港人社區 但又要建立香港影響力

擺明同加拿大搶人
知道幾十萬人 都唔撚係難民 個個100幾十萬掃樓

仲有陶傑

反對香港人聚 全部鬼
香港人喺外地 唔團結 邊個最開心？

陶傑不嬲都係文妓 呢度多小朋友唔知佢黑歷史當佢神咁拜

認真唔好諗咁多呢D野
純粹法理上對國民義務
同道義上將香港送比支那糟質既責任
乜野都諗錢先真係好支那 佢要錢既話減價tier2就得
一張visa已經200萬磅

你太年青了。。。

你不如計番條數先啦
二百幾萬BNO
有成堆廢老
剩計NHS已經蝕到老母都認唔到出黎
一人幾百萬算得係咩 仲講緊你跟本冇可能做到人均幾百萬

你有跟開就知 2019年尾又求又迫 bj 同外務大臣 重堅決反對bno
到20年頭 侵俾好處佢 迫佢先做

重話負反個責任 笑死

連登仔叫人 一個仙都無都照去喎

幾時恢復香港主權

仲有義務教育 日後既council house 之類 社會保障 社會福利 各種
你拎幾十萬出黎唔好話買樓 你白送比英國政府都唔夠填番條數
睇怕去到都係搵下台灣人埋堆 香港人既價值觀始終唔得

你傻西 廢佬點會去
英國大量媒體計過 會帶來好多億俾經濟

ref?

後生人力 真係好大財產

後生 ？大把難民 cum屌難做過香港人

On9 uk一年收幾百萬真正難民 又強姦又搶野
都末怕

精緻利己主義既廢老先會去拎福利好冇
媒體 人地立場幫你冇報哂出黎咋
你係咪想人地計盡條數話比英國人知會蝕到仆街呀
香港人就係咁 無知變自大 仲大大聲 唉

但佢地無合法工作同會搶野 英文又唔識

世界頭三大城市 唔係自大

我地好有錢 我地後生既過黎英國貢獻勞動
香港人過去英國好有經濟收益

聽到呢兩句D支味滲撚哂出黎
沒有香港BNO照顧 英國早就完蛋了

廢陶收皮啦 日本人係德國英國都有自己社區
當地人一樣會去買野

原來你無跟開
同你講都哂時間

頭6年無任何福利拎，啲廢老捱過6年咪俾佢拎囉，佢拎得幾多年？拎得黎都聞到棺材香啦，廢老過去頭6年係淨洗錢咖咋，英文都唔方識多隻，野都搵唔到黎做，乜收入都無

支共最驚俾牆內嘅韮菜睇到個世界冇咗佢哋原來一樣可以如常運作

而家講緊fast track 分分鐘係直接擴roa
應該唔會派BC 要改就係BNO個身分基礎上改
廢事搞到D法律關係亂七八糟咁

人地內政一早肯定左難民幫到英國生產力
身為香港人好心謙虛d 呢個世界唔係你香港人好慘

呢D鳩屎仔早五年玩撚到台灣個邊既國民外交爛撚哂
聲大大冇貨賣個種 到時有咩事盡快切割
換個廢老黎靜靜地拎福利起碼唔會激親人

直接俾bc都唔係即刻有福利拎咖，好似都要住夠3年，廢老盲字都唔識得多隻，去到根本同唔到人溝通，佢係香港起碼可以去維園同其他廢老一齊指點江山

當年英國就係咁管香港人，佢地點會唔知香港人性格
而家只係將地點放係英國

阻人打丁猶如殺人父母

要不是香港人，英國要完蛋了

咁就最好啦 但係唔排除有毅力廢老過黎R爛腳姐
佢地係半支那人黎 你睇下班支那豬為左去歐美咩手段都做得出
真係唔多樂觀

一加快/即俾啲人就唔洗點帶錢去，睇吓當日居英權直接派bc，得幾少人去

慢成個星期先報

而家已經唔係計錢咁簡單

幾百萬誇咗少少，好似係百幾萬
不過我上twitter睇，啲英國佬好多都話情願收香港人好過收歐洲難民
佢哋對香港人嘅印象係有錢、勤力、聰明，同埋普遍接受過高等教育

Rule Britannia

更加唔好忘記要盡一切能力支援更多留喺香港嘅手足進行武裝鬥爭

Britannia, rule the waves!
Britons never, never, never shall be slaves.!!!!

法理上BNO係英籍
事實上BNO係回歸遠客
比起藍屍廢老我更加驚D鳩屎仔搞事
人地點講都好千奇唔好串柒柒
不過好彩通常D鳩屎仔都唔多識英文

過多幾年bno應該直接bc

Push

而家官方正式宣佈中英聯合聲明係被破壞
人就係會收番 但係會唔會拎番塊地就唔知

邊個國家想收班真難民

痴撚線
點都要設關卡
一陣益左窮撚同狗

係，所以香港人唔好睇得自己太高，但都唔好睇得自己太低
香港人個朵其實就唔差嘅

極建議香港人移民去英國要背左呢首歌

拎個中間點

唔好妄自菲薄

我個人建議應該追捧 Nigel Farage 做下一屆首相

推

巴打可否講多d

佢係屬於咩取向？

右翼鷹派？

日出？

英國收咁多東歐中東移民咪又係想要勞動力

唔係打飛機，但香港人製造出黎嘅社會問題肯定少過佢地

保守民粹右翼 堅定嘅脫歐運動領頭人
之前都喺電台節目嗰陣講到香港政府隱瞞疫情

日出了

英國深知香港最貴係啲人唔係舊爛石

咩爛石

石頭出糧個石

仲有殖民呀

唔好自大啦
你知唔知幾千億對英國嚟講好少錢，一個月支出都未必夠

19才子

日不落帝國

fb見有唔少銀髮族都會跟屋企人一齊走
仲有唔少黃絲為人子女會帶埋殘疾智障既家人走
唔好講到六年唔攞福利就對英國無負擔，六年後啲負擔就湧現出嚟
啲on9好心唔好喺度咁自大以為香港人去英國係益人啦
就算唔用福利，nhs都會係負擔

設撚左你同班狗先

幾千億對英國嚟講好少錢

又搶劫又強姦又玩真主萬歲
咁都叫做好過香港人

你去睇下人地年度財政預算先啦
喺度ff幾千億對英國嚟講好多錢有咩用？
佢係貪呢啲錢，一早就俾bno去英國啦，洗等到依家？

佢放一千個投資移民都有二千億，仲係真金白銀攞晒嚟投資創造就業，唔似bno每個家庭帶住幾百萬，去到英國最大開支係買層樓自唔好喺度自大真係以為自己真係投資移民英國佔bno便宜啦

大家將來努力

將來要互相照顧 黃色人！

係要交稅3年唔係住夠，要拎福利唔該貢獻社會先

主要係國安法一搞就要即俾

會貢獻社會就唔叫廢老啦屌

所以唔知驚咩

無bno無技能留係香港等gg中

肥婆一定大力反對

今時唔同往日

前面有咁多xx碼等緊你

同小朋友講呢D冇用 反正呢D鳩屎仔一搞出事唔好諗住有人幫佢抹屎
即割就得

except支那豬

一個仙都無話自己夠後生 有生產力都講得
就知打晒飛機

一個投資移民頂你幾百個 銀行六位數都無既連登仔啦
貪你夠後生去做體力工作呀？